# SISTEMA DE CRUD

Sistema para listar, cadastrar, editar e excluir funcionários

Projeto está na branch master

    crudjsp\src\main\webapp\index.jsp


HTML, CSS, BOOTSTRAP E JAVA.

Driver de conexão do JDBC - mysql-connector-5.1.18

IDE utilizada - Eclipse

Xampp - Ambiente apache

PhpMyAdmin - Ambiente de banco de dados

Vídeo com a demonstração do sistema

